雷sir衰左係到兜話中國練兵

Cut埋頒獎

中國人小氣是常識吧

不嬲都係咁，練到成代人換晒拎到金為止，之後又loop過

雷蛇為左保護豬停

要播寵物情報咋

睇場波都要世界大戰

唔講政治，中國女排的確係勁

輸靚女18號都正常 日本隊都輸埋 勁條撚咩

屌你,都唔知識唔識波既

其實係保留實力先輸番場波渣

雷蛇今晚要好好教下G婷啦

CCTVB唔敢講中國拎第幾

又練兵有無其他藉口

朗平教練做手術

唔係贏咗咩

呢句真

上戰場練兵
咁係咪考dse操卷？

雖然雷sir係柒 但中國女排係主辦國好似點打都入決賽